張建宗入瑪麗醫院臨床腫瘤科電療部，健康成疑

「反送中」運動持續，特首林鄭月娥下台的消息不絕，不過《蘋果》發現，作為特區政府第二把交椅、隨時署任特首之位的張建宗，近日多次出入瑪麗醫院臨床腫瘤科電療部，健康成疑。據了解，張建宗7月初起已須逢周一至周五、每日到瑪麗醫院接受電療，至今已持續一個月。政務司司長辦公室表示，張建宗的鼻腔內有一微小囊腫，需接受療程，但稱情況輕微，不影響執行職務。有立法會議員促張建宗進一步交代病情，釋除公眾疑慮。

快喇快喇

奇拿再黎次皇天擊殺啦

再死撐黑警就末期架啦

一定係做衰嘢做得多。人之將死 其言也善

難怪林鄭唔落得台

人之將死，希望你講返人話

集氣
醫唔醫得好睇你有無良知啦

佢係善良㗎，元朗單嘢佢肯講人話

其實他是管治團隊裏面比較有良心的了，你哋唔好咁啦

被病死?

肯定cancer

利申：醫生